有啲咩做得而女方唔覺得困擾並帶黎好感？

有無例子

含佢

好撚好笑

唔好煩住佢

撩佢講一 d佢感興趣的 topic?
食野，寵物之類，投其所好

生得靚仔就得 咩都唔使做 已經好感+100

送LV

普通人樣

有呀 現實會好興奮
手機就..

咁無啦 最簡單既你都做唔到

熟唔熟呀 ?

等陣人地咪覺得我覺得佢拜金

比張附屬卡佢

熟嘅
咩簡單做唔到 生得靚仔有得分做唔做架咩 唔係問條件喎

熟就上啦 熟到變好友你就冇機啦

佢係點既人？

老實我都唔知算唔算 捉摸唔到

認真 你feel唔feel到佢中意你先?

獨立 幽默感 唔算睇物質嗰種 鍾意笑嘅都 鍾意打機
圈子大我好撚多

緊係無啦 所以咪想幫自己製造好感

雖然實比人屌話係鍾意嘅就慢慢一齊到嗰啲野

佢有冇點形容過你呀? 你有冇暗示過?
試下約多D佢出街 單獨果隻 肯出就有機啦

首先係佢對你有無好感？無既話做咩都哂氣。

咁都要睇你同個女方去到幾熟先得丫，例如我攞條巨龍去掌自己個SP咀，掌完佢仲淫咗添。

純粹話過我好 做野認真
點為之暗示
我以前怕怕羞羞同慢熱 識左半年幾先開始傾到計
未有把握約到 唔想前功盡廢住

利申：a0

有掛... 都好多共同話題同興趣傾到 佢又會好興奮咁傾落去
但局限係現實

唔好笑認真答

唔介意同我身體接觸咁 又會食下飯

打咩機？

我見身邊男仔，用打機，一齊玩，可以同鍾意打機既女仔close到

佢圈子大，假設佢未拍拖，個圈子有咩男仔？佢有無對當中一啲有好感？你同個啲男仔比，佢有覺得你點？

呢啲係會好奇

Btw，見到呢個描述都覺佢係吸引既女仔，good luck

係啊仲要識彈琴
奈何人地選擇一定好多

點身體接觸先，擁抱同撘膊頭得唔得？
同埋你係咪想食佢？

所以可能係睇輕啲？
如果你想做好自己既，就透過做好自己去吸引佢？：）

睇輕啲係睇佢睇輕啲 定指佢身邊嘅野

有 我都學緊彈架啦

正面嘅係，佢帶左好多野比我，習慣上，生活上都有

唔係想食佢，又未到你講嘅程度
搭得抱得唔係一般朋友啦

我自己會覺得睇輕佢，因為難得既野通常都帶嚟失望。

但如果你好意志堅定咁想得到佢，又會支持你既勇氣

唔肯定個女仔係咩人。
係想要個男人可以帶好多野比佢，習慣上、生活上都有。
定係會享受自己影響到對方，喺對方身上見到自己既部分？：）

如果係後者，你又大機啲

我都想嘗試睇輕佢，但控制唔到自己去諗

就咁睇表面，佢應該都知道佢見識嘅野廣過我多過我，所以我都想開始學好佢帶黎嘅野，比佢知道佢影響左我而我又真係開始做得好，希望佢感覺到。

我都希望係後者

無提到，其實佢大過我，唔知道同普遍做法一唔一樣，但我都會繼續試

一般樣都可以執靚嘅 有心去追求的話

呢個覆漏
未拍...掛，可能有鍾意嘅人都唔定，裝到佢某個apps wallpaper有條仔瞓低係地咁

對佢圈子一無所知咁滯，淨知有堆機友

咁既然唔係想食佢，咁咪維持君子之交咪算囉，做乜鬼要搞咁多野呢？

我紅巴

我知道 係絲生得靚追人仲洗開po咩

屌 我依家就係咁
手機好鬼靜 好似我成日夾硬搵野講咁 好驚佢厭我煩
但出到黎又會接我講野 好有興趣咁
我望唔透

一模一樣... 我都望唔透
我都好驚佢嫌我煩，但睇住佢靜..會忍唔住搵佢(表情/gif)
接講野之餘，deadair佢都會搵野講
如果手機都係咁對我就好啦

女方並唔會因為某件事而對某個本身冇好感既人產生好感